[一致決定] 621 統一戰線 包圍禮賓府

我要真升級!
政總和平集會個啲可以同時做, 遍地開花。 但一定要包圍禮賓府! 唔一定需要衝! 圍住個山頭大聲唱詩都好過又搞咩靜坐討論假升級。
行動一定要直指林鄭! 一定要直指林鄭! 一定要直接影響到佢!! 直接令佢無屋企返, 最起碼要嘈到佢訓唔到!!

多線行動, 勿玩分化, 大家政總集合左先, 然後再拆隊